成條都係橙味嘅二寶

係一粒檸檬味都無 一粒都冇啊

一心諗住食檸檬味嘅糖 一打開黎係粒橙味

🍊 > 🍋

跟手見到第二粒都係橙味 算我忍

當我已經食左兩粒橙味嘅時候 見到第三粒都係粒味阿！！！嬲到我成筒糖拆開曬佢 當我拆嘅時候 一粒又一粒嘅橙味跌出黎 我個心就一下一下咁痛

正呀 成條都係橙味呀

柯橙色尿

我成條都係檸檬味 同你交換

去到最後居然一粒檸檬味都冇啊！！！屌你老母
我一路播住余文樂嘅晴天行雷一路食埋啲糖 我就知道 依個世界係有幾咁唔公平 首歌就好似反映緊我嘅心情

食食下我啲眼淚已經開始滴緊出黎 條利開始損 個心開始痛 仲有少少幻覺添 我開始幻想啲橙味二寶係檸檬味 枱面上仲有5粒橙咪 我拎起第一粒練習 結果係唔得

我無放棄到！！！拎起第二粒繼續 結果都係唔得 我又食左佢 以洩我心頭之恨 如是者去到枱面上剩番最後一粒嘅時候 我彷佛睇到粒橙味二寶發緊光
佢慢慢咁變做檸檬味啊！

橙味先正

我好興奮 好開心 即刻放左佢入囗！我感覺到檸檬嘅清新係我口入面 終於食到啦！但奇怪嘅事發生 我去超市買橙食 結果我睇到粒檸檬 點解....點解會咁 我決定去醫院check下

2/10

醫生同我講話我患上左二寶混淆症 以為睇到嘅橙色野都會變做檸檬 我接受唔到啊 我英俊瀟灑 點解會有個咁嘅病 咁啱個女醫生檯上有個橙 仲好好人打算請我食 但此時此刻嘅我睇左佢做檸檬 連個女醫生都想請我食檸檬 屌你老母！我白都未表就要收卡

我好唔份氣 我決定發爛炸 即刻禁低件中女醫生
一把一把咁車埋去 請我食檸檬啊拿 請我食檸檬啊拿

亦都因此咁 最後我俾人捉左入青山 點解食筒二寶都會搞成咁....

冇事
錯的不是你
錯的是這個世界

係...最衰都係筒二寶 嬲死佢

屌你老母同事成日偷撚晒我d橙味食

橙味正啊
試過成條得一粒橙味

我仲有兩粒橙味 比埋你

能得利象皮綠色味吊打二寶

我地交換呀不如